★返工=?? 食品廠男工遭機器切斷手 傷勢嚴重送院搶救

今日（16日）早上10時許，葵涌永業街21號永業工廠大廈樓上一間食品廠，一名男工人於廠房內操作攪拌機時，意外切傷右手。食品廠的工友立即報警，男事主清醒被送往瑪嘉烈醫院，他連同斷手送院治理。警方正調查意外原因，案件暫列工業意外處理。據了解，男傷者右手與前臂分離，傷勢嚴重。

人肉湯丸

新口味

伯邑考火腿丸

綜援又贏